---
title: "محمد میرشایی"
summaryImage: "/img/team/mirshaei.svg"
---

![محمد میرشایی](/img/team/mirshaei.svg)

---

# تحصیلات
* دانشجوی کارشناسی نرم‌افزار (دانشگاه شیراز 1395-1999)

---

# تخصص‌ها
* Docker
* GoLang
* Vue.js
---

# فعالیت‌های اجرایی در شیرازلاگ
* فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ
* فعالیت در تیم گرافیک شیرازلاگ
